埋綫雙眼皮建議

天生眼皮脂肪多 一向有痴雙眼皮膠水嘅習慣 痴左大半年
最近有隻眼膠水敏感 紅左同甩皮 痴唔到雙眼皮
上網睇過埋綫雙眼皮 整出嚟嘅效果比較自然 好想試下
但咨詢過幾間細舖 都話要抽脂
真係好想整雙眼皮 化妝易啲 睇嚟又精神啲 依家單眼皮個樣長期睇落未瞓醒😭

想問下各位大佬 有冇整埋線雙眼皮地方嘅建議？

我都想知 雙眼皮 不過又係眼皮勁多脂肪 腫到兩邊俾蚊咬咁 又成日俾人話眼腫

咁誇張 比蚊咬好似真係好嚴重
問左幾間 眼皮多脂肪都要抽脂 好糾結
好似風險好大 失敗左真係柒出國際

台灣個d好似可以又抽脂有埋線

整容

點解唔揀割呀
利申 兩年前台灣割

台灣做釘書機啦 超自然

我都想搞，但唔知請十日假飛台灣夠未

如果眼皮脂肪多嘅話一定要抽左脂再整雙眼皮
如果唔係就咁整雙眼皮唔會好睇
抽完支再整埋雙眼皮
要完全消腫嘅話都起碼兩三個星期
期間一定要食得好清淡咁個傷口埋口先會靚
同埋都會快啲復原
香港做嘅話一般都一定要一萬
抽脂再另計
如果你身邊冇人整過嘅話
我都可以介紹俾你

厚眼皮要割

夠啦 我個時7日度都可以拆線

好呀 可唔可以tg我😭

你本身眼皮厚唔厚？

割好似好大風險
初初都想割 割左佢一了百了 成功就冇尾跟
但諗起失敗左就衰一世
埋線半永久 可能遲啲科技好啲 會有更適合嘅方法解決

你當時都係埋線？
洗唔洗抽脂丫？

厚呀 眼皮好腫
用雙眼皮膠紙完全撐唔起

其實

其實

岩岩發現我都係2年前台灣

我割既 都割得好自然 復完得快
個醫生老手黎 乾淨俐落
唔洗抽呀 我本身超級單 皮唔厚

台灣有無醫生介紹

可唔可以介紹比我

求介紹

留tg 呀

Thanksss~!